求救！c碟滿咗有無得同其他碟合併？？

小弟電腦c碟爆左....又唔想買過個，有無方法合併？

Del野

我記得合併好似要洗機定點？

Down個軟件 會到合併

我唔介意洗 因為有個harddisk好少野 但我裝左果啲軟件都搞唔到 淨係比我g同f合併 唔比我同c合併

淨係合併到g同f，合併唔到c

開始 執行 diskmgmt.msc
入到去鏟𨶙左g/f
將c容量拉番大

如果c碟係獨立一個硬盤 咁得唔得？ 即我有兩個hard disk 一個係c碟 一個係g f 碟

睇你本身係 c係物理上獨位一隻碟 定係 分割出嚟嘅。

如果本身係物理上獨立一隻碟， 咁就無得合。
割出嚟嘅話可以 去縮少其他割出嚟嘅地方成未配置空間，再合落去你個C: 到

硬..........盤?

開放俾其他人入嚟睇。

你有冇邊個Folder特別大,可以用 junction map去第二個drive

我有個1tb既hardsisk 但c碟唔係呢個harddisk，係咪都得？

盤你老母
去華強北搵支那狗整啦臭閪

咁...可以點叫

你明明一直都碟
咁咪硬碟囉
再唔係「C drive 係一隻獨立Hard disk咁得唔得?」

好好好

一唔夠就𠝹開佢用d drive，再唔夠就𠝹e drive

Clone 咗隻碟，再倒返落隻大啲嘅碟度，之後再 expand 個 partition 會唔會易搞啲

樓主係唔係放太多野係桌面同埋"下載"資料夾？
依兩個資料夾預設放係C drive 你可以set佢地去其他drive